點解條片啲人唔係討論件Product而係條女

究竟班友真人有幾毒
留言嘅巴打自己出嚟認咗佢

sorry囉

下次唔好啦

呢個channel只要有呢條女既片都會有勁大堆啊叔係下面留言佢哋勁鍾意呢個

因為小雲真係好得意

然後再配埋佢好正經咬字好正嘅tone

女人講科技野
個重點擺返喺條女身上好合理

咁佢真係幾正嘅

好似殘左咁多 樣都唔同左

真係想睇product就唔睇佢啦

agree，眼袋好大

女先係重點

好撚多死毒撚真係

0700

原來係咁
見到京東就覺得鬼鬼地